## Требования к приложению
1. Веб-приложение моделирует тестирование экстрасенсов.
2. Пользователю выводится сообщение с предложением загадать двухзначное число.
3. Пользователь подтверждает факт того, что он загадал число, нажатием кнопки. После этого
   запрашиваются «догадки» экстрасенсов с сервера.
4. Пользователю выводятся догадки нескольких экстрасенсов, не менее двух. Логика
   формирования догадки экстрасенса произвольная.
5. Пользователь вводит загаданное число и отправляет его на сервер.
6. Сервер подсчитывает уровень достоверности каждого экстрасенса. Если задуманное
   пользователем число совпало с догадкой конкретного экстрасенса, его уровень достоверности
   увеличивается. В противном случае — уменьшается.
7. Пользователю предлагается заново загадать число, процесс повторяется бесконечно.
8. На странице должна отображаться следующая информация:
    - История догадок каждого экстрасенса.
    - История введённых пользователем чисел.
    - Текущее значение достоверности по каждому экстрасенсу.

## Требования к реализации, технологиям и инструментам
1. На серверной стороне все данные хранить в сессии.
2. У каждого пользователя должна быть своя сессия.
3. Все пользователи работают анонимно.
4. Выполнить в соответствии с принципами объектно-ориентированного программирования.
